人體試驗 飲食＋做gym＝大隻？

一路都好想變大隻 要又飲食開始做起 真係好難
所以開決定開post 記錄下自己食左咩
希各位連登仔可以監督下我

首先定下rules：
1. 一星期要做至少五次GYM
Routine = Pull->Push->Leg->Upper body->Lower Body

2. 飲食要keep住80/20比例

每日3餐既話 一星期只有四餐係cheat meal 任你食咩都得

3. 每日keep住 set好既 calories intake

每日約～1800 kcal 30%protein 35%fat 35% carbs

為左令自己更加motiviate
如果有任何犯規 包括無向連登仔報到
每次會捐＄200比立場

想睇

支持加油

加油巴打
做足功課
見到topic 未睇內文
以為又係果d一日4 餐老麥既連登仔

1800cal 定 2800cal 呀？

1800嘅話你想減肥咋下嘛？

Cutting定bulking呀

樓主可能玩recomp呢

利申：都係新手啱啱開始 樓主加油

LM
希望你唔好爛尾啦

好開始

Btw樓主係想減肥兼且增肌？

喂，介紹一個Youtuber. 俾你識

睇下幫唔幫到你

人呢

1800

其實我都唔知cut定bulk好
我170cm 66kg body fat20%

經濟 = 發育

買齊今個星期既野

巴打叫小肥？

條式要休息喎

打支針先

Cheat meal新手唔係好啱用
想減bodyfat就全戒啦

三兩日貨仔

好難不食人間煙火

Day1早餐 overnight oatmeal

support

好似前一兩年都有條友咁開post 隔左一兩個月就無左影

起碼都2000kcal啦

你未有戒哂d垃圾食物，零食既覺悟就勸你唔好哂時間

btw就當比你一個月 循序漸進 咁慢慢戒哂佢

一個月後返黎睇

20%，你已經好大隻

我用飲食 加做gym 極速減左 十幾kg 計卡路里好易減

樓主外國撚？

祝你減肥成功

休息都好重要

樓豬準備比幾千個健身專家入嚟屌你

fisherman+edc.jpg

1800cal

20% 好撚多肉

有冇做好精氣神先？

我係上年 8 月慢慢消脂, 目標係想出腹肌,
個時體脂 22%, 真正開始入直路係 12 月開始參考 C 朗既方法之後, 到而家 3 月頭體脂已經消到 14.90%, 等遲 d 去到 12% 既時候就會開 blog 開 post 同大家 share

好想快 d 到嗰日

多脂定多肉

多脂多肉

係 休息修復先真係會變大

個program 已經錯撚哂

巴打
等你Share

20%正常人身型，無特別

我覺得....20% 都有小小 fat

正常人都有少少fat,香港地邊有人可以完全走油，
但20%唔算高，個肚成個波咁，大有人在，
BTW, 我低體脂，不過唔講啦，廢事好似串人

你岩

一星期四餐係cheat meal

想練大隻

但又行cutting

咁都算喇

一星期又食翻4次cheat meal

想點先?

人地鬼佬都係有一日cheat day

問題你話要大隻,tdee唔偏高點增肌

我減到15%再睇下點
唔高唔想太bulk

得6%fat, 想增重

Day 2 breakfast
琴日午晚同朋友出街食 用左2個quota
早餐都同琴日一樣 如果想個oatmeal甜
可以freeze一條banana 解凍左佢會變成jam
撈埋oatmeal其實都唔太難食

加左少少chicken thigh

食訓操
食係辛苦過操 加油

game changer 睇過未

一星期做5次gym
但食得千八卡？！

1800 卡你應該build唔到野
正路buold都caloric surplus
Cut都係deficit 300-500

香港人最難應該係訓自由時間得果少少，睇下youtube打下機一唔覺意就會訓少左

師兄 一開波就去到咁盡？

樓主個名 應該係澳洲？

睇包米都知係澳

洗撚cut呀

操野做返自體重量先啦
效果大又快
你操果五日安排好似怪怪地

餐餐唔戒口，搞完都係肥腫難分

有玩運動通常都10頂盡15 20 percent 係養傷唔介食先會咁 肥撚到冇晒線條

如果你係認真咁操足五日 好大機會持續得唔耐 身體負荷太大

有好多人cheat meal係亂食 一星期個卡路里仲高過以前 仲要4餐咁多

其他唔講，我理解所謂cheat meal根本係食junk food，
根本所有人由細到大讀書都係教唔應該食。
有cheat meal概念係為高度重訓/ 視健身為職業既人而設
普通人就平時夾多兩條菜/ 浪下油，食6-7成飽已經好過大部份既"法則"

啱
Cheat Meal 直情唔啱樓主
仲要4餐

ppl 感覺好容易overtrain volume 有機會累積得太多
依家匿咗三個月喺屋企 食肆餐有三餐係奶粉 另外兩個蘋果 另外個餐正常
BW 86 => BW 79
squat Top set 120 8reps 依家變咗做到三組

唔可以同時咩？

玩左年幾 同時cut bulk可唔可以？

正路新手先work 不過hea做或者亂食野都得

呢個網啲數字唔岩香港人
Protein 唔洗依咁多

咁你都幾肥下
我都170cm 70kg 20% fat
操左一年嘅新手

Push pull leg做足6日咪得，洗咩撈埋upper lower

留名

雷聲大，雨點小

athlean-x 講過可以同時減脂增肌
新手絕對可以試 不過建議你試下食2100 左右
磅數對你黎講唔太準 你會同時減脂增肌

真膠定假膠

樓主一星期都捱唔過

加油!堅持落去!

樓豬咁快就無左影

我已經諗定我六個月之後，要點暴飲暴食...

去死啦垃圾

堅持左三日就變返暴飲暴食

重生上路

笑死正係兩日
你都係想搵藉口捐錢比立場姐

其實樓主可以堅持多陣
我都係外國堅持做gym半年 bodyfat由27%減到18%（絲打）
一開始唔好即刻戒曬所有野 慢慢cut，我宜家戒曬所有加工食品
唔係好推薦cheat day， 一個禮拜一個cheat meal就好
好多人見無咩效果就放棄但其實變fit係一個好漫長既過程來

搵到個鍾意食又有營養嘅餐單先

其實食得多咪啱增肌 不過同時增肥咁解

都要操嘅
唔操何來肌肉撕裂？